如果唔係林鄭條八婆唔肯封關，香港人就唔洗周圍撲口罩啦

最衰都係林鄭政府
你說對不對？

刷鞋 既代價係香港人性命

林鄭：理閪你地死 我升官又發財

最衰都係陳同佳 唔殺人林鄭依家就唔會嬲豬

其實兩樣野，就算封關都要戴。你唔知有無走後門，偷渡落黎求醫。
封關係唔好再向衛生系統加壓，死撚晒大家無好處。